\documentclass{article}
\usepackage{otibet,a4}
\begin{document}
\begin{center}
\Large
\textbf{The Story of \texttb{dbyug pa can } the Brahman}
\end{center}

\baselineskip30pt
{\tbfamily \pushocplist\TibetanInputOcpList
\noindent
\swasti/ /yul zhig na bram ze dbyug pa can zhes bya zhig 
'dug ste/  rab du dbul 'phongs pa bza' ba dang,/ bgo med pa 
zhig go/  des khyim bdag cig las ba glang zhig brnyes te/ nyin 
par spyad nas ba glang de khrid de khyim bdag de'i khyim du 
song ba dang,/ de na khyim bdag ni zan za ste/ dbyug pa can 
gyis ba glang de khyim gyi nang du btang ba dang,/ ba glang 
sgo gzhan du song nas stor ro//  khyim bdag de zan de zos 
nas langs pa dang,/ de na ba glang ma mthong nas des dbyug 
pa can la glang ga re zhes byas pa dang,/ des smas pa/ khyod 
kyi khyim du btang ngo,/ /khyod kyis nga'i glang bor gyis 
slar byin cig ces smras pa dang,/ des smras pa/ ngas ma 
bor ro//  de nas de gnyis 'grogs te/ rgyal po'i thad du 
'dong ba dang,/ 'u bu cag gi rigs pa dang mi rigs pa rtog 
par 'gyur ro zhes smras nas de gnyis dong ba dang,/ mi gzhan 
zhig gi rta rgod ma zhig bros nas/ des dbyug pa can la smras 
pa/ rgod ma ma btang zhes smras pa dang,/ des rdo zhig blangs 
te 'phangs pa dang rta'i rkang pa la phog nas rkang pa bcag 
go/ /des smras pa/ khyod kyis nga'i rta bsad kyis nga'i rta 
byin cig/ /ci'i phyir rta sbyin/ des smras pa tshur shog/ 
/rgyal po'i drung du 'dong dang,/ 'u bu cag gi zhal che gcod 
du 'ong ngo zhes smras nas/ de dag der song ba dang,/ dbyug 
pa can des 'bras par brtsams te/ des rtsig pa zhig gi steng 
nas mchongs pa dang,/ de'i drung na tha ga pa zhig thags 
'thag cing 'dug pa de'i steng du lhung nas tha ga pa de tshe 
'phos pa dang,/ tha ga pa'i chung mas dbyug pa can de bzung 
nas/ khyod kyis nga'i khyo bsad kyis nga'i khyo byin zhig 
ces smras pa dang,/ ngas khyod kyi khyo ci ltar sbyin zhes 
smras nas/ tshur shog rgyal po'i drung du 'dong ngo,// des 
'u bu cag gi zhal ce gcad do zhes dong ba las/  lam gyi bar 
na chu bo gting zab po zhig yod de/ chu de'i nang nas tshur 
shing mkhan zhig te'u kha na 'khyer te 'ong ngo,/ de la dbyug 
pa can gyis chu'i gting ci tsam zhes dris pa dang,/ chu'i 
gting zab bo zhes smras pas ste'u chur lhung ste/ ste'u ma
rnyer pa dang,/ des dbyug pa can bzung nas/ khyod kyis nga'i 
ste'u chur bskyur ro// des smras pa ngas ma bskyer ro/ 
/tshur shog rgyal po'i drung du 'dong dang,/ des 'u bu cag 
gi zhal che gcad do zhes smras nas dong ngo,/}
\ldots continued \ldots 
\end{document} 
